Ze hebben hem met haar allerbeste beleefdheid, die hij terug met zoveel meer, verontschuldigd voor zijn inbraak, zonder enige voorafgaande bekendheid met haar, die hij niet kon helpen flatteuze zelf echter gerechtvaardigd kan zijn door zijn relatie met de jonge dames die introduceerde hem in haar mededeling.
